今晚般尼有分落袋 我用cat girl 既M染紅色頭髮

俾次美超黎啦你老味西

美超

獌聯都無

我鏝迷

算啦 都無人認真諗找數 你吹到幾大都得

揾佢幫你含就算啦

我跟 撐樓豬

今次唔算難

笑死你個標題

般尼